個豬咀咁戴得唔得？

咁樣有冇問題

我知正常應該係咁

但係如果我用正常方法戴豬咀嘅話，就帶唔到個電單車頭盔所以先逼住要咁

推

第一次見

推到有人解答

原理一樣，冇問題

推
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

有冇人知

你只需要用手蓋住個過濾器 大力吸氣吸唔到就無問題架喇

唔該曬,我諗應該冇問題